想了解南亞宗教既入來（召喚南亞巴絲）

如題 盡量答
希望各位南亞巴絲都可以入來幫手答

支持
利申:對沙里阿法頗有興趣

咩黎

Thx

點解清真寺唔做善事？

唔是信回教要 召喚進擊巴打

又係你呀

其實Ust南亞仔唔洗太介懷畀高登仔屌只要你唔好學其他南亞人咁，其他人係睇到嘅

想知點先做到雅典娜既聖鬥士

睇星矢

up乜鳩

個位係信奉回教既巴基斯坦巴打

我意思我 唔係信回教 答你唔到要佢先答到

南亞宗教包括咩？

樓主唔係講過屋企無信教

你哋鐘意試邊隻藥 定係想試白鏻彈多啲？ 聽講煲水銀仲有益

賤種

伊斯蘭教同伊斯蘭教囉，姐係信到會有極端主義嗰啲呀，又唔見信佛會信到有極端

個教本身有問題先會信到班豬極端

你覺得信佛無極端係你對歷史唔了解
佛教逼害異教徒係一樣有
日本驅逐基督教
苯教係西藏收皮

錫克教 回教 印度教

未進化種族 走啦垃圾種

我身邊既人有 同埋中學form1&2 強制要上Prs 認識香港各個宗教

錫克教同印度教/伊斯蘭教關係差唔差？
錫克教d教義好似幾針對呢兩個教

錫克教 印度教?

以前差到要互殺 而家好d

所以錫克教 先要帶刀

錫克教 教義 包括男女平等 反種姓制度 所以有d針對

咪又係帶刀帶火箭炮出街尋仇，信撚到有仇恨嘅教不如信condom教啦 垃圾豬先信埋乜撚嘢錫紙教

中國都好民主

佢地帶刀係自衛用 與其話錫克教係宗教 更似一個信念

錫克教徒好似好多都係高種姓既雅利安人？

識d Tamil Darvidian他們好似好多都唔信教，對他們來講北部癡線佬先信印度教
南部種姓制度好似好寬鬆，係咪真？

佢地反種姓 主張平等對待

點睇錫克教徒建國？

yes 但係信錫克教既反而是多高種姓既人
低種姓既反而好多都係繼續信印度教
我就覺得好奇怪

支持 因為兩個教教義根本上有衝突 怕長遠出事

可能佢地知道個社會咁樣 好難進步 因為人好難向上流

呢個係

種性係咩黎

簡單講 人一出生有一個階級 無論點都改變唔到
而唔同階級可以做工種都唔同

高種姓男人強姦低種姓女人犯唔犯法

咁痴線
即係本身做地盤，佢啲仔女再叻都唔可以做醫生？

香港邊度有得學烏都語
唔要工聯會

我都唔明白成班人係網上鳩叫做乜 係人地個post搞事

犯法 宗教上睇仲衰過屌隻狗

走啦南亞狗

想識啲靚女本地南亞妹，但係根本唔會見到南亞女人出街，就算見到佢地都係覺佢地啲民族衫。

究竟有冇啲無老公無男友土生土長唔傳統既南亞妹可以比我認識？

係 之前有個低種姓做咗工程師 返鄉下被高種姓同鄉打同趕

去鍚克寺睇下佢地教唔教你

巴打你

去老蘭see see

我地共用ac架,佢唔鍾意你地,唔好意思

唔落老蘭溝女

梵化係咪有得改種姓
上網之前見過篇文話宜家好多高種姓既都係以前英國管個時“升級”既低種姓來
但係好似係成個邦改姓，無得自己改？

乜撚嘢唔好意思姐

係外國見過d完全西化左既印度妹（應該是高種姓），唔著民族服裝，真係完全同南歐白人無分別

Ok I see

果啲正呀ching

樓主你係咪印度人，想同你做朋友?

唔肯定
但種姓 好似世代相傳？

有印度血統

一早睇清基督教係邪教啦屌你
佛法慈祥但都有怒目金剛執法
佛教有冇周圍搶周圍強姦周圍放炸彈啊咁
屌你老母

基督教又係食屎狗嚟，口慈心邪

伊斯蘭豬同基督屎打足千幾年點解仲未絕種

咁做演員駛唔駛高種性

樓上講得好呀，回教明刀明槍暴力都好過耶撚呢啲心計宗教虛鳩偽

平日日頭去美孚會見到大量南亞學生妹

其餘係咪都係南亞血統 定係本地華人

中學太細個

要 雖然政府話種姓歧視係犯法

其餘華人

同個巴基斯坦同學講廣東話

呢到好多人歧視南亞人。請唔好介意

習慣了

你講個啲名係點分 點先可以升lv
點解高種姓屌低種姓既女人衰過屌狗？
姐係低種姓女人狗都不如？

有咩辨法可以趕走班賤種

冇得升 有唔同分法 其中一個係分4Lv
Lv1. 賤民------ Lv4 婆羅門
係 佢地覺得屌都污染條jer

我屌你老母臭西蝻

見到啲人既攻擊就睇得出佢地完全唔了解，仲好多因為傳媒渲染既誤解
巴打你加油呀，等大家知多啲關於巴基斯坦、印度呢啲國家既文化
無知同偏見真係好恐怖

走啦南亞

你自己認唔認同呢個制度？

印度/巴基斯坦人 有咩特殊兵種？
除咗戰象

點解南亞人永遠都生男多過生女

因為生女果啲女未夠10歲就俾人輪死左，但生男生女機率都係得1/2

你唔本土愛港排蝻排蝗
你仲恐怖

南亞係指泰國菲律賓個邊定印度巴基斯坦個邊？

你地有無拜kataraguma?
如果有，知唔知香港邊度有？

個種族唔低賤點會有歧視嘅問題 歧視二字係比啲低賤種族生存嘅藉口

「歧視你係日本人」、「歧視你係英國人」

知唔知點解上面兩句嘢唔會發生

Ho ball

你屋企住咗難民

咁種性係點黎？咩種性人係最多？lv1-lv2

我個名

唔認同

我自己冇咁既感覺

軍事唔清楚

印度 巴基斯坦 個頭

睇呢度就知連登有班人痴痴地
ust仔同進印仔兩個都唔係一味偏幫自己同胞都要比你地屌到十惡不赦
加油，加喱好味

幾好笑
作為香港人咁排外
不如學Trump咁起個牆唔比人黎香港

屌，網上兇狠啫，起牆?現實見到南亞人西面都要諗過度過啦

你有冇諗過點解永遠關於南亞人既post都係負面評論較多 你唔見有人出post屌鬼佬，日本人或者其他國家人??
好心啦，一件事有因必有果，人人都做好自己既話，點會有說話比人講呀

成班大愛撚以為看自己好撚偉大
從最開始已經講緊唔係個個都咁低賤
但人地一大批一大批湧入黎
根本分唔撚到好定壞
至少我見開個班已經係日日打交做爛仔
乜撚野唔清楚同俾傅媒渲染姐
係咪等你遲下屋企人俾南亞老笠 自己條女俾佢地撩過
先知班人有問題？

土生土長有乜問題
我係香港人住返香港
佢地巴基印度咪住返巴基印度囉

俾人當殖民地咋依加
你班離地大愛撚好心留意返多啲黑幕啦

咁有心機開Post

以前屋企樓主都有佳南亞人，覺得佢地好好，又好搞笑好有幽默感

豬持波台青狙擊

點解印度睇呢D種姓「乾唔乾淨」睇得咁重要
但周街屙屎屙尿呢D環境衞生又唔理？

印度邊個城市最現代，最文明？

hi bro

個種乾淨唔係指個人衛生

新德里

如果你真係為香港好 唔該搵埋你同鄉成立 反難民組織
就係咁多 唔係上連登講幾句就叫人對你改觀

收到

Chennai

你冇答到我個問題
係咪印度宗教覺得身體上嘅污糟邋遢唔會妨礙靈性上嘅潔淨?
老實講，我覺得幾荒謬

某程度上係 有興趣可以search 下印度苦行僧
Sor get 問題

你覺得南亞人融入最大困難係乜？（唔好講樣，樣衰既鬼佬都無人想要啦）
你覺得點樣先幫到呢種困難？

利申對南亞人無乜反感，鍾意飲芒果汁同埋同南亞人買過野

點解啲南亞男人咁鐘意望住我 成日行過都feel到佢地望我 係咪大多數都Gay

利申：對南亞人無反感 有幫襯過南亞人啲鋪頭

學中文 識講未必識寫 識寫未必夠用 夠用又未必夠考dse或工作
加一科中文俾中文作為第二語言既人讀 focus係實用性

Btw 巴基斯坦芒果 識食

其實唔一定
我地可以望住啲野/人但諗緊其他野
唔等於真係對你有野

望住我笑 好驚佢摸我

唔會

唔會 啦

諗起毛主席

諗起都想食

樓主有冇去過瓦拉納西？

我咪毛主席（睇username）

請真我唔鍾意大部分南亞人/印度人
soroy我唔識點分
淨係成日見佢地哈哈霸霸 搭霸王車
啲細路又百厭
唔係話我歧視你地而你你地做啲野真係唔容易令人接受 除左我鄰居果戶南亞人/印度人係有禮貌之外我未見過其他
黎到香港又唔融入 當呢度係自己鄉下咁
講真丫你叫人地點對你地有好感
人地鬧你地你地說話文化唔同/唔包容你地
但明明係你黎我地地方 仲要滋擾到人地生活喎
於情於理都係你地要作出改變掛

冇 印度都未去過

講真 香港啲街童都會自己係公園圍威喂
不過你果type嘅就係會四圍去撩事鬥非
比人鬧就用番南亞話（？）問候番人
我真心唔覺得你地有融入過個社會
就算比人話你地係社會嘅害蟲都無可厚非

你見到既 代表所有南亞人

唔該答答

Me no

Thanks for answering
點解？
我fd話拜左一定要還

我冇

話好靈
我有啲嘢係好想好想做到嘅

正如香港要還神一樣 你幫人要報答人

咪了解左

咁你想人地點判斷你地呢type人

同埋我講我對你地睇法又冇屌又冇閪你放低粒膠
咁我屌你老母囉

又黎

但大約係點報答？
我fd有話佢係好強大嘅神

又來破壞討論

hello 巴打 我想問放假要留鬚係味你地嘅傳統黎 我有個南亞朋友又係放假就要留鬚 同埋佢係信伊斯蘭教嘅 其實有咩意思/傳統嫁

唔係代表所有南亞人，而係我見親啲南亞人有二類，第一種係有過度活躍嘅細路，第二種係作姦犯科既大人，當然仲有萬中無一樓主你呢啲正常南亞人啦

係 我鄰居都好nice 啲細路又乖
不過真係少數

陣間佢又放低粒膠當覆左

Dma ?
小學

絲打我錯 我應該睇曬全文先 我唔否認今日既局面南亞人有份造成 不過我地都好憎個搞事既南亞人 立搞臭個朵 就好似港蝗出外旅行搞狊香港人個名一樣咁討厭

巴打求下你 真心想搵你合作
wtsapp
51104792

幫d咩？我怕中伏

含

仲開post

巴打,推薦你睇最近上映既NASA無名英雌,呢套戲絕對幫你地南亞人打氣
同一巴一巴咁摑落連登果啲反你地2個反到無晒理智既人哦

諗住學術交流冇野 結果

我想睇 不過天水圍戱院冇 過兩去屯門睇

點解又講宗教
得我講宗教
你又skip

我答咗 定我又睇漏咗
Sor 巴打 實在太多irrelevant stuff

呢個我唔太清楚 希望太公信錫克教的 sor 巴打

對唔住 巴打 令你失望添

唔好氣餒

係佢地痴線啫,你兩個都唔算偏幫南亞人啦
同埋假難民,係包埋非洲佬呀,中東阿拉伯人等等,唔應該入晒你地族人數既

咁又唔使咁
但你個教
如果你好想做一件事
求邊位最好

一定係真主

真心想知南亞人條j係咪大d黑d多毛d

勞工處個烏爾都語傳譯員有成五萬蚊一個月，你grad咗之後會唔會去見？

錫克教唔會求神 因為我地相信神係公正同仁慈 只要做好自己就會有回報 神唔會偏幫信徒

佢好似話自己唔識呢個語

我晤識 但我會推薦我同學或進擊巴打去

我自己大概16cm 冇連登仔50cm一半

Oic
Thanks
有時做善事都會想有善報，不過諗諗下，都係盡量避免咁諗

施恩莫望報

你咁都答

/r/HongKong welcomes you
負皮預咗啦, 咁先係真實香港

我諗佢都係好奇姐 費事佢真係去睇人地個條 出事㗎嘛

Thx bro

你地會唔會話都接受到出軌乜乜乜
我有個fd印度教，話no way
佢重有掛住個女神像係頸，食齋的，個女神都有幾多隻手揸住唔同嘢

想問下你考dse果陣有冇考中文？

話呢個女神會賞罰分明
同佢唔可以講bad words
粗口，罵人都

唔會 其實出軌冇一個教係接受
係唔係濕婆神 唔係信印度教唔肯定 因為印度教神袛太多加上唔係印度教教徒
係印度誇張d講 路邊舊石都可以係神

真可惜
你識的話一畢業人工高過哂你同校讀gbus班人

洗唔洗大學學歷 唔洗既話我會叫我一個中學同學去in

要degree ga

wtsapp講好無？其實我每個post都有留言
我好有誠意架

咁誇
你有女未？如果有，都係香港人？

咁進擊巴應該ok

有 係香港人

我唔想自燝任何私隱 因為我係連登得罪太多人 怕被起底
對唔住巴打
不過你可以去我母校yhkcc 搵我既師弟妹 幫忙 佢地來自世界各地應該幫到你

其實呢兩個都幾高汁

頭先check咗，進擊巴識唔識旁遮普語？

專一與否要睇人 南亞都有
文化 一部份覺得嫁外族冇問題 一部分唔俾 不過最緊要係令佢地父母放心交個女俾你

suck my dick

big ,long ,pink , strong

u suck mine ,i suck yours

John Lennon 巴

有冇tg？

你地煮既野食好撚臭
點解唔死返自己國家
整污糟人地地方

okj

冇 sor

oh that's shit ,me and that fucking another bro have tg

係

Maybe I download now then I add you and him

支持你南亞仔，深信唔係個個南亞都咁仆街

download la lets get some in tg

Great !

Downloading btw how to use

let'sGet some Fun

Search LiamGallager in that fucking 'search' , 應該係介面最上面

boom

Ok sor I am from Stone Age ar

Boom ahhh !!!! I got some penises , it's not mine ! Ah !!!!!!!

Can't find any result

Or u add me (ustsexybaby)

Btw啱啱想tg我位巴打都可以add

認清事實，九成南亞人都係仆街

give me ur name

@ustsexybaby

added

Allahu Akbar!

有次深夜時分返屋企
有個南亞行埋黎想問/講野
嚇到我即刻彈開 佢黑一黑面
之後見佢繼續向前行又無搵其他人講野
到底想點 呢d人真係好討厭
點解唔可以踏實少少打份工
反而幾欣賞肯做野個班 尤其勞動又污租都唔介意

個d南亞mk

樓主識唔識荷蘭叻

叻Gor ?

樓主肥仔都有16

計埋肥肉又短幾cm

感覺樓主係扮中立，想暗地裡動搖大眾對南亞人嘅壞印象，甚至想自己族人地位提升，佢其實深知自己友幫唔落但一定要死撐，不停話唔係人人都係咁差，但99%人都係咁呀大佬，好心唔好死撐啦，99%同100%真係有分別咩？

我唔知樓主係第幾代香港出世先有宜家正常些少嘅思維，但好肯定佢嘅族人99%都係自我中心，唔學唔肯講廣東話同學中文字都係同大陸人一樣思想，就係要捍衛自己，唔想俾人食住有寄人籬下嘅感覺，呢點點講都唔通

由得d細路大叫周圍跑又一生生四五個，一隻二隻生番咁好心生得出就教啦自私到死，定係其真生咁多都只係為喺異地擴張勢力？你自己有樓都會揀個正常租客啦，敢唔敢租俾個唔識嘅同鄉呀？

你講到南亞人一定係壞人咁 咁煩錆你到各錫克廟走一轉

我自己同層 都有另一家南亞人 同其他住戶相處融洽

或清真寺

喂，我講緊你扮中立其實想動搖大眾呀，你承唔承認問題南亞人多過正常嘅好多先？你係半個南亞人當然都有佢地某d特質同習慣啦，你實唔會覺得好難頂

南亞人絕大多數係壞人呢個觀念係煽動出來 並非根深蒂固係主流香港人心中 我又何須動搖大眾 而且有咁多南亞巴都異口同聲表示有更多正常既南亞人
最重要既係我確信正常南亞人絕對比有問題多
另外有咩習慣係令你覺得難頂

打劫強姦 犯法
其他習慣全部都係驚左佽地暱藉口
你地係香港成百年la
講真的有咩人比人長期歧視係真係文化原因?

樓主好波

從來冇人話你地個個都係壞人，只係話你地大多數人嘅性格行為都好難頂，衛生差、d細路無家教鍾意亂跑大叫、要香港政府俾屋俾綜援都仲要生四五個、唔肯融入香港講廣東話寫中文等

你試下去各區做街訪，應該得中環區同各大學呢d乜人都有嘅社區好少少，其他區一定劣評居多，你睇個po有幾多負評就知，講真我冇見過南亞人做義工買旗捐錢呢d好事，做自私行為做租霸就見得多，好難怪大眾咁睇你地，你地都冇心冇行動去改變只求人地思想改變，而你就求改變到人地思想

有關巡邏隊執法問題問左連登黑警
以下為回覆：
#338又un又搖撬兩撬 • 1d

咁警察對南亞人又無咁敵視既 自組巡邏隊只要無犯法 例如攜帶攻擊性武器就得

btw UST南亞仔

又真喎 從來冇見過南亞人做義工
黎攞著數 但唔識回饋社會咪呢d囉
衰既野就成日見到
講野大大聲 冇禮貌
有時撞正放學時間見到班南亞細路大大聲講粗口
又走黎走去 一d家教都冇
搭地鐵如果有南亞佬同一個車廂都會自動行開
算吧啦 樓主如果想改變香港人對南亞人印象係冇可能架喇
最後希望果班作奸犯科對社會冇貢獻既南亞畜生可以快d死

你都知道香港法定語文係中文同英文
以英文為主既白人升遷其實都唔算太難
如果可以豁免南亞人考dse中文可能係一個幫助融入既方法，
但係佢地英文程度你認為如何？
佢地使用全英文教學會否令更多（甚至大部分）南亞青年順利完成高中課程？

p.s.其實唔明白點解連登仔要咁憎南亞人
我覺得佢地係潛在好大既勞動力黎
香港獨立如果有呢班人一齊玩既話成功機會會高好多
佢地體力比蝗高，英語水平亦比蝗好
只係因為語言問題，生活群體比蝗更隔絕
最致命就係蝗講蝗語，香港人會遷就佢地講蝗語，令廣東話滅絕
但係斷估香港人唔會講阿拉伯語就南亞人掛(allahu akbar hehe)
從宜家呢個情況根本攬南亞人先有著數
我敢講香港人可以比南亞人融入既一刻，香港先有獨立/改變現狀既希望

咁少南亞血統其實你唔講都唔會有人會覺你係南亞人

你有冇叫啲南亞了解香港？包括好壞人
點解成日開post叫人了解南亞？

唔會發生?
大把白人見亞洲人就歧視，理得你係邊度嚟
仲有你聽過南非d黑人歧視番d白人轉頭未

有以前一個叫羅得西亞嘅地方

而家叫津巴布韋

你叫南亞人學廣東話冇問題
但唔該叫埋其他係香港嘅非華人包括白人一律都要學廣東話
簡單d講就係國際學校都要強制學廣東話
我知有好多人幫d白人拎「英文係官方語言/國際語言」呢點嚟做藉口

話時話，其實點解依家香港講親難民都係講南亞裔
照計中東阿拉伯世界(西亞、北非)出嚟嘅應該會仲多
中東果班去哂歐洲?

They look the same

教下啲粗口，學嚟屌人都幾好

點解香港人要去你地d地方了解你地？
你戇撚鳩？依家係你地d蝻狗係我地香港地影響緊我地呀
死全家啦你 南亞賤種

天滅賤種南亞

老老實實，我就識身邊唔少香港fd幾乎全部唔係因為見到南亞人搶野非禮，而係就咁見到佢地已經因為對方既樣，膚色同自己唔同而先入為主驚左佢地當左係壞人，所以呢種斷正就係歧視啦，3成真係有理論點解反南驅南，其餘7成都係睇人唔順眼，非我族類就要屌果種

連登仔點解唔灑脫啲認自己係種族歧視想玩種族清洗呢，還掂平機會都廢架啦

幫佢講說話果啲，係你而家好彩未遇到，第日你識既人比南亞人非禮唔好嬲呀

連燈啲絲打已經有咁多人受害，實際情況一定係比想象中更多

係又點 吹呀
鬼叫你係蝻 又要黎香港

你哋自己人搞爛左自己國家就走去人地度做難民，乜信念可以咁無恥？

我們一起支持樓主吧

狗都有宗教？

其實我好佩服南亞仔你比人屌足廿幾頁都泰然安之

種族主義同方丈mode盛行於連登

有幾多真係會有理據咁屌呀

有D人寧願為屌而屌而有殺錯冇放過

就係要置你於死地先肯收聲收手咁樣樣

God bless you

屌你老母
死撚番巴基斯坦生活啦

香港唔係二戰前係度嘅唔該死翻支那

點解你地南亞人咁撚鍾意搞基？
男同男 女同女

d白人就快全部比人趕走
南非個black empowerment act又係做類似既野

ching sick ball

你啱啱出黎？
唔知香港人日屌夜屌大陸人講蝗語唔學廣東話？

依家講緊非華人，你講大陸人做乜嘢？
南亞人同大陸人要學廣東話我贊成
但唔該公平d，係香港成長嘅白人同其他人都一樣要學廣東話

太公來當差 並非難民

如果你淨係要大陸人學廣東話都合理d
因為大陸人通常講普通話唔講英文，英文係香港地位受歡迎過普通話
但南亞人同白人一樣都係用英文同香港人講嘢，如果你接受白人係香港生活淨係識英文嘅話，咁你都唔好屌南亞人唔肯學廣東話

南亞人大陸人黎香港落地生根，佢地嘅後代食香港住香港享用香港福利呀，世世代代永遠喺香港點解唔學廣東學中文？白人黎打工黎交稅租私人樓推動香港經濟，唔會食老綜住公屋也文也武，黎幾年做野嘅你識中文大家會好欣賞，識少少聽講絕對可以接受

點睇你既同胞 日日係香港搞事？

樓主點睇？

廢老屌打南亞仔

講得好 講中典型訓係到想人遷就蝻

想知

白人都有一堆會係度落地生根，比仔女讀國際學校，而果d學校又唔駛人一定要學中文/廣東話
白人係有錢有貢獻，但大把嚟咗超過一代嘅南亞人都一樣，佢地未去到住愉景灣住半山咁有錢，美孚係其中一個佢地聚居嘅地點，起碼都係中產，唔同果班難民，咁你會唔會要求佢地學廣東話？

南亞仔睇唔到

食屎啦
祝你同胞日日食豬肉

樓主本身有冇宗教信仰？

冇

點解港豬咁鍾意迷信秩序？
全世界嘅細路都會嘈會走，黑人白人乜人都會
香港嘅細路過度壓抑，成日要做到好乖俾你睇
睇落係好地地，方便管理，家長老師都開心
但背後就係細細個已經要承受巨大壓力，香港學童自殺率係世界第一
點解唔可以俾細路做番個正常人？
可能大家細個都因為吵鬧俾人罰過，但唔代表咁係啱，華人教細路只會夾硬逼人屈服，咁樣會害左下一代

你呢啲直頭食撚錯藥，細路仔活潑係好事，但活潑過頭騷擾到人就唔係好事，南亞啲細路係唔只周圍跑咁簡單，佢地而家已經會聯群結隊蝦香港啲細路，點解我知？？因為我親眼見過呀，好彩我果時出手幫班細路，臨走時啲南亞細路仲屌我老母

你細個嗰陣時你老豆老母有冇教過你玩還玩唔好騷擾到人啦
啲南亞大人自己都未撚管掂啦，仲想佢教好啲細既

有啊，成日打成日鬧，大個變左一個無自信嘅人，有社交障礎同極狂燥，我唔想其他細路變成好似我咁

細路仔嘅野，去到太過份要制止，搞人要制止，但唔好將嘈同走都計入罪狀

講南亞仆街個啲通常都窮撚黎 你地屋村撚睇人地大隻驚人打柒你地咪鍵盤戰隊網上維護正義囉

希望有一日個受害者係你

大佬你up乜春啊

咁從小培養守秩序係好事嚟嘅
至少可以減少對其他人嘅騷擾
不過如果為呢點而針對某種族就有d唔公道
英國d白人細路有時都好嘈好煩(其實香港d細路都會)

極端啲講句，華人社會太和平，所以少偷野、打交呢類犯罪，但亦因為華人太好恰，反而助長左一堆休班警、政府、領展、地產商等等犯罪

呢方面香港人好公道嘅，話知你係南亞、鬼仔、蝗定香港細路，百厭影響到人嘅一樣屌，幫人教仔唔會客氣

會，佢地唔學係唔啱，理得你有錢冇錢黑人白人，入鄉隨俗係正確嘅事，更何況你係落地生根，唔識你點生活？又要人就晒你呀？

你咪又係坐係到柒住打鍵盤

你啲窮鬼地方我冇乜點去過

南亞仔回應下
唔好掛住覆隔離個菠蘿包po先

同郷衰我可以點 獨立個體

好呀
我係贊成全港所有中小學生都要學廣東話，包括國際學校同地利亞呢d南亞人學校

如果有咁既資源 why not?

樓主自己係點學廣東話？屋企人識講？

屋企人識講

點解你唔去改變下呢班麻煩南亞人要喺連登改變我地底線、思想去遷就你呢班麻煩友？

你係南亞人養嘅狗呀？
咁撚積極講好説話

南亞女仔係咪特別熱情於日本人
前排同lift有個陌生南亞學生妹say hi，係咪即係有興趣

咁你中小學係咪讀番一般香港人學校

去外國exchange又唔覺啲細路有咩影響

識講廣東話嘅南亞人就係資源
點解你(或識講嘅同鄉)唔自發組織義務去學校或搞團教廣東話同講解香港文化？

都話左你地係唔會主動改變自己，身為小眾下下要求大眾遷就甚至要大眾改變自己去迎合你地，淨係識要求乜乜乜又唔諗下自己有咩做到

哩個就係根性 無論去到邊、搵到幾多錢、讀過幾多書，根性就係根性

人以種分、物以類聚

你而家知點解咁多人屌鳩ust南亞仔未
永遠我地屌佢啲同鄉，就話我地一竹竿打一船人
到我地問佢可唔可以實際行動，同佢啲同鄉講吓，教導吓佢地，ust南亞仔就會話佢只係學生，做唔到啲咩
咁姐係屌你又唔得，叫你改變吓，你又唔做，但你又叫人唔好屌啲同鄉喎，我真係唔知點同佢討論

Say hi 係打招乎 冇其他意思

擺明種族歧視 ,吹咩

小學係 中學唔係

睇唔過眼你地啲蝗蟲姐

出去俾人歧視開咪搵啲優越感自我感覺良好，正如南亞仔家鄉高種姓同低種性問題，歧視底種性既教反而更多低種性人信，因為低種性大把人好似呢到啲屋村窮撚港蝗一樣，接受唔到自己比佢地更低層既人 打又唔夠人打 咪坐係到打手靚靚字囉

你記得第時你條女比南亞人强姦果時，開返呢個post黎睇呀

驚你老母跟佬走好過啦

等班閪屎返哂鄉下先繼續討論

南亞人嘅衰野你就睇得過眼
連登仔屌兩句就睇唔過眼

樓上有位巴打講咗句非華人
點解要非華人就攻擊先
莫非華人就同你有親？

更何況華人定義根本就亂嚟
華人嚟個身份根本同Muslim或者Christian冇分別

你點見到我睇得過眼

根本同戇鳩港女討論冇分別，個格一樣

南亞仔答下紅字啦

你邊隻字睇到我係攻擊？
我咁分係因為母語係廣東話嘅都係華人，而其他人會有佢地自己嘅母語，如果我話「非廣東話/中文作為母語人士」你會唔會覺得舒服d？
南亞人、白人、黑人、日本人都唔係華人
點解淨係南亞人學廣東話先係理所當然，係香港成長嘅白人學廣東話就係bonus？係咪因為南亞人唔夠有錢讀真正嘅國際學校？

我都想有咁大影響力 叫到咁多人

加入伊青啦 汪

但你而家係咩都冇做過喎
做過之後冇咩效果，同完全冇做過，係2件事黎，你連第一步都唔做就算啦

Ken 巴，種性難移， 呢條ust 不之幾enjoy ust 南亞呢個身份，歧視同種，刷優越感
南亞心地 陰險

我唔舒服係你當咗我地係華人

條南亞仔而家係咪知唔夠我地講
去飲食台博同情

你唔試下影響你班同鄉先？香港人好恰d定係文化高d要借大眾壓力迫大家接納南亞人？你又識喺連登試下叫我地認識南亞人？你教育咗有問題、唔肯融入嗰班同鄉先嘛，做好自己先學人講文明嘅反歧視啦

有資源俾你班友學都冇用啦，根本係決心問題都唔想面對，甚至認為咁樣係做低左自己，想企硬鞏固自己種族就用歧視、包容呢類藉口去轉移視線

一早都話咗你只係要求大眾接受又唔要求自己同鄉爭氣做好自己同融入大眾生活，企喺度指指點點你就叻，有口話人冇口話自己，輸打贏要

留名支持南亞巴

南亞巴,你都係muslim?

我家族信錫克教 自己冇信教

多口問 點解咁多人屌樓主？

南亞賤種正畜牲

我諗冇一個地方嘅外族移民係由同鄉自發性協助先融入到當地
其實我唔認為南亞人真係唔識融入其他地方，望下英國，南亞移民真係唔肯融入當地咩，如果講群自己人，華人、黑人、東歐人比例一定比南亞人多，亦唔見得南亞人係英國造成大量治安問題
如果話英國d南亞人有錢，其實香港舊果批都差唔多，d難民多數衰就梗，歐洲d中東難民都帶咗好多麻煩，所以我覺得如果要針對係要針對難民身份而唔係種族
你可能心諗：唔係要我地香港人幫佢地融入呀嘛？老實講呢d資源每個地方都要，入鄉隨俗係應份，但如果唔係好討厭自身嘅文化或者好鍾意當地嘅文化，人在異鄉有邊個對住自己人仲講咩融唔融入

咁你支不支持驅逐MUslim?

保守
世俗化 反對

喂，你移民去英美澳加有冇人教你英文教你融入當地？你去到好自然會學到英文，會睇曲棍球睇英超睇NBA食薯仔食牛扒食burger認識當地政治，使唔撚使人教？你唔融入就唔好怪大眾當你係異類

香港人

如何保證世俗唔會變成保守?
eg turkish

唔當你係華人咁可以當你咩
香港人？
我講緊族裔呢樣嘢，香港人唔係華人嘅話
咁香港人d大陸親戚叫咩？
移民美國嘅香港人後代叫咩？
完全融入香港文化嘅印度人後代係咪同你同族？

移民得去英美澳加本身都有一定英文程度，因為政策上要求，但香港對於移民者嘅廣東話冇呢回事，大部分移民都係要嚟到先學
同埋重點係要融入都唔係靠自己人提醒啦，你有幾時聽過舊移民義務協助或者要求新移民融入當地

香港政策有不足唔代表偷雞做法合乎常理，我唔識人地國家法定語言烏爾都語點溝通？去得人地地方就要專重人地文化，你唔試下喺日本地鐵車廂大聲講電話？唔犯法架

唔好乜都搬你自己嗰套去人度，人地俾面係人情同專重，唔俾面係道理，你自己冇責任要融入？人地要求你、俾錢幫你先可以融入？你以為外國華人教會真係齋講耶穌？好多時係幫新移民融入當地社會，點解南亞人特別d要當地人幫？

上面位巴打講得岩，啲南亞佬對啲女吹口哨 週街撩女仔，而嗰啲南亞細路周圍跑撞到人
呢啲事都唔犯法架喎，但問題係騷擾到人

想問你地回教點解咁難世俗化？
點解會比其他宗教多咁多原教旨主義國家？
點解唔俾D 囡同異教徒結緍？

樓主扮中立，淨係識叫港人降低底線改變思想包容同鄉，但唔會叫問題南亞人改變自己擾民行為，輸打贏要

南亞賤畜除左試藥同做人體試驗之外我真係諗唔到有咩用

廣東話同英文唔同，係世界普及性差好遠，要人係移民香港前已經識講廣東話冇可能，所以佢地需要嚟到香港先學，唔係唔駛學，我一直都贊成南亞人學廣東話

移民係應該融入當地，但掉番轉睇，本地文化唔係應該由本地人自己捍衛架咩？
樓主係獨立個體(仲要只係好少南亞血統)，做好自己就可以，冇義務去幫其他南亞人融入香港，搞義務組織話搞就搞到咩，又要出錢出力出時間又要請人，佢自己本身仲有書要讀，如果佢做到當然係好事，但做唔到唔通又有錯？
南亞人要融入香港，透過同「純」本地人溝通唔係更好咩？陣間搵舊移民幫又比人話淨係識同自己人圍內

佢地係嚟到都唔學講學寫呀，你問清楚有幾多南亞人識聽講讀寫中文先啦

「本地文化唔係應該由本地人自己捍衛架咩」南亞文化係縱容細路騷擾人？污糟到有味影響鄰居？如果係嘅唔該你喺唔騷擾到他人嘅情況下繼續你嘅垃圾文化，宜家香港本土就係自己捍衛緊自己文化叫你學廣東話學中文，你係咪唔學唔專重香港？

不如你睇下外國華人組織點幫自己友融入先啦好嗎？純本土港人唔識人地國家法定語言烏爾都語點同佢地溝通？

自己人圍埋學點樣喺異地生活一定唔會有當地反對，你唔好講埋d冇意義嘅說話咩「搵舊移民幫又比人話淨係識同自己人圍內」，神又係你鬼又係你打橫嚟講，你自己好清楚一定唔會有當地人反對新移民自己起爐學本土文化，你成日為講贏而講d冇可能發生嘅假設性情節，我唔想再同你討論

所以我咪支持南亞人都要學中文/廣東話囉，我從來冇話佢地唔需要學喎

一直講緊南亞人嚟香港生活，個本地點會係指南亞，你做乜撚？ 我係話香港嘅文化好應該靠香港人自己去捍衛，而唔係旨意舊南亞移民後代，搞清楚係邊個要承傳香港嘅文化

你係咁提烏爾都語做咩，有人要香港人識烏爾都語咩，巴基斯坦官方語言包括英文，係香港用英文唔會同本地人完全溝通唔到(不過佢地都係應該學廣東話)

你收爹啦南亞狗奴隸

宜家講緊係任何新移民都應該「主動融入社會」而唔係乜都唔做要求本地人改變思想遷就晒你鄉下嘅文化。冇人要新移民幫手捍衛香港本土文化，你唔好再轉移視線打橫嚟講，宜家講緊係要新移民學習香港本土文化，你嚟得香港就唔該守香港人規矩，係咪荷蘭食大麻合法香港荷蘭人喺香港食大麻都合法？係咪新移民祖家嘅文化法規可以凌駕佢居住緊嘅香港文化法規？

答埋你最後呢次，唔想同你呢d打橫嚟講轉移視線嘅人討論，根本都唔係討論

英文都係香港官方語言
好多鬼佬嚟咗香港好多年都唔識中文
咁佢地又點

想問下樓主，會唔會識得人信祅教 / 摩尼教?

新移民應該主動融入社會，呢點我從來冇否定過喎，你唔認同我嘅睇法，就不停重提我已經認同嘅嘢，然後就話我唔係討論

我簡單d講我嘅睇法啦，南亞人係應該學廣東話融入香港，但呢個唔係樓主等所謂同鄉嘅義務，反而政府係有責任提供資源同改善制度(例如對南亞學生嘅中文水平要求)

我理得你仲會唔會再答，我有嘢就講，你反口我都冇所謂，雖然我都唔係咁想再嘈落去

係囉，你都無乜點去，又唔係影響你，

夠離地

Sor 唔識

i

垃圾種